【咖啡】有無人知西餐廳個種咖啡，有豆香，不酸不澀，係點沖出來？

之前去過西餐廳，叫咖啡飲
發覺有豆香，不酸不澀，好和味
想請教下飲開咖啡既兄弟，知唔知係用邊種咖啡豆？點沖出來？
好回味

個種味我係以下餐廳都有飲過︰
北角港運城既皇后餐廳，同埋意粉屋

illy咖啡豆？

因為通常都係唔新既豆?
所以味係無咁出?
炒好既豆係一個月內要飲曬最好
但見超市果d可以擺成年
應該你想買果d

西餐廳會有自己的貨源，一般會是兩種豆混在一起和深炒，至於邊兩種，每間餐廳唔同

如果係 大家樂 個隻即磨咖啡，係點

試呢隻啦, 呢隻冇咁苦, 自己磨完沖
最重要係新鮮, 炒完唔夠一個月, 好香又唔會太苦同酸